定安選區 一票不投建制派

認住1️⃣號金堅 一票都唔好比佢
全部義工都係六十路以上

投邊個？當然係2️⃣號黃啟明
以前一直都係黃啟明
上屆就比個金堅搶左
以前黃啟明都會時不時係屋邨附近擺下街站
呢個金堅就到左區選先有見過下佢
不過算啦 反正建制不嬲都唔會投